★突破盲點！iPhone 12會對一些帶有RFID 晶片的卡片進行「消磁」

大家都知道 iPhone 12 背後新增了一圈吸鐵石用於吸附 MagSafe 給 iPhone 吸付充電，而在日常中發現會對一些帶有磁帶或 RFID 晶片的卡片進行「消磁」，而 Apple 公司給出的方案則是讓消費者無奈了， Apple 建議這類卡片可使用 MagSafe 皮革卡包存放，內部做了屏蔽處理，這無疑反向推銷自家的周邊產品。

可以消埋將身分證？

Big Brain🤯🤯

MagSafe 充電器的價格是 329 人民幣/299 港幣/1,190 台幣，皮革卡套要價 479 人民幣/ 449 港幣/1,790 台幣，所有材質的保護套售價一樣都是 399 人民幣/369 港幣/1,490 台幣。

apple又撚fanboy

前幾日係士多買野, 對面條友就係買個皮卡套, 柒到仆街, 又易甩又兩張卡先緊, onL9